酒吧關閉兩周 「主要賣酒」定義考起業界 餐廳店東：看12次電視仍未明

唔明？
做飲食係咁上下

事實上係無guideline喎

點樣為之主要？佔revenue 60%就60％，70％就70％，定個客觀標準大家先有得跟
一句主要叫人估估下，即係主觀執法啦，藍店就酒吧可以話唔係主要業務，黃店就開士多都屈你主要賣啤酒，咁你都撐不如撐埋黑警啦

我3成賣甜品3成賣小食4成賣啤酒賣cocktail
我係唔係主要呀on9

同意法律根本就要計清訂楚 根據某啲證據support下訂立標準
主觀執法即係毅進制 叫班字都唔識多隻嘅判斷咩係啱咩係錯 on9